勇悍 17原來已經係3年前嘅歌

念念不忘就已經係六年前

時間真係過得好快

kelly都走咗6年啦

無咁耐